心碎post

💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔

mk就有女啦

你又做乜

含返唔好嬲ok？

當我咩？

我隻私家雞

扮乜呀
我都未碎

💔

假膠

一早碎咗了

仆街仔

搞乜